primerrepositorio
==========

Este es el README de mi nuevo y primer repositorio.

Este fichero se usa de ejemplo dentro del blog de aprendegit.com para crear un primer repositorio.

Ejemplos de markdown
--------------------

Así se crean secciones y subsecciones. Para crear una enumeración utilizamos:
+ Elemento 1
+ Elemento 2
+ Elemento 3
